[L.O.V.E] NU'EST 討論區(4) 終於人齊喇! 0727 香港演唱會見!

#1
召集所有鐘意NU'EST的面孔

NU'EST（韓語：뉴이스트），韓國Pledis娛樂於2012年推出的首組男子團體，成員有Aron、JR、白虎、旼炫及Ren。

NU'EST全稱為「NU, Establish, Style, Tempo」，意為「Establishing a new style of music（建立音樂的新風格）」。

歌迷官方名稱為「L.O.Λ.E」，取自韓文團名「뉴이스트」的子音字母「ㄴㅇㅅㅌ」，唸法同英文單字「LOVE」。

官方應援色過去使用螢光淡粉紅色，2018年1月1日正式公告為Deep Teal #00313C和Vivid Pink #E31C79。

出道曲《FACE》為韓國男子團體出道曲於YouTube頻道最高觀看次數記錄保持者，但2014至15年間過長的海外活動，導致韓國本土的歌迷嚴重流失。

在聲勢極度低迷的2017年初，除了因腳傷休養的Aron外，四名成員（JR、白虎、旼炫、Ren）參加《PRODUCE 101 第二季》，憑藉節目中的表現使NU'EST重新獲得大眾矚目。在節目總決賽中，旼炫入選為出道組Wanna One成員。而另外四名成員組成小分隊「NU'EST W」於下半年回歸歌壇，NU'EST-W的「W」代表着「等待（Waiting you）」，成員將等待旼炫完成Wanna One的活動後歸隊，重新以完整體的形式展開活動，同時也意味着成員等待和歌迷重逢的一刻。

2019年, 旼炫完成Wanna One 為期1年半合約後正式回歸Nu'est, 2019年3月15日團體度過了第7週年,並推出了單曲A Song for you, 是自2016年以來首支5人完全體的單曲; 2019年4月12-14日於首爾奧林匹克體操競技場舉辦首個團體專屬演唱會;並於2019年4月29日正式以5人姿態回歸並推出最新專輯"Happily Ever After"; 並於宣傳期成功為團隊奪得3個音樂榜之一位,結束其長達出道後2611天取得首個一位的紀錄; 組合亦會於2019年下半年開始展開其首個世界巡迴演唱會,展開組合新的一頁。

我都開咗添

#2
成員資料

Aron (아론)
本名: 郭英敏 Kwak Young Min Aaron
出生地: 美國加利福尼亞州洛杉磯
出生日期: 1993年5月21日（24歲）
血型: A
隊內擔當: 副唱、副Rapper、大哥

JR (제이알)
本名: 金鐘炫 Kim Jong Hyeon
出生地: 南韓江原道江陵市
出生日期: 1995年6月8日（22歲）
血型: O
隊內擔當: 隊長、主Rapper、主領舞

白虎 (백호)
本名: 姜東昊 Kang Dong Ho
出生地: 南韓濟州特別自治道
出生日期: 1995年7月21日（22歲）
血型: AB
隊內擔當: 第一主唱

旼炫 (민현)
本名:黃旼炫 Hwang Min Hyun
出生地: 南韓釜山廣域市
出生日期: 1995年8月9日（22歲）
血型: O
隊內擔當: 領唱、形象

Ren (렌)
本名: 崔珉起 Choi Min Gi
出生地: 南韓釜山廣域市
出生日期: 1995年11月3日（21歲）
血型: O
隊內擔當: 副唱、門面

噢撈,唔知點解我一路都SEARCH唔到你果個POST
有冇LINK

留名
終於唔係dejavu

推邊個好

我終於見到你開個個

終於係音樂台見返nu'est post

推你果個啦,呢個係殘體版
大家請去下低個LINK

留名番名